[金鎗六十龍鼓飛揚] 二月廿三日沙田十場賽日暨經典盃討論區

羊多D

安騏 約翰摩亞 快操 沙田 全天候 30.7 27.8 23.8 (1.22.3) (潘頓) 機臣

我陳

金鎗

留名

其實1-6香港未跑過1800
得隻孖寶兄弟跑過海外2000
仲要屎忽窿

Lm
又推爆po

頭場

係 同安采一q返

超級綠洲上2000米 可以爭氣入頭三未

落班嗰隻？
3班頭馬

lm

B2果渣

文家良聽日黎料

夜泥仲未飽?

喜駿之星 個晨操 靚到呢

跟前配蔡仔

睇左四場晨操 差6場

出水未

頭3場文良3隻晨操唔錯
但我鍾意喜駿多d
頭場配潘果隻 好好火
配潘成績唔錯 太熱我就不了

點睇第2場可哥果隻 ?

好友利？
愈操愈好 愈跑愈近

係，本身都留意開，不過見到個分數真係驚驚地想落班
岩岩走去睇晨操表，拍草閘23.6 23.8，唔似想等落班

好友無敵我都岩
對上兩場都有買 有一場紅海灣埋
睇返高大威猛 泥水換呢條友冠軍 有D想一棍
馬又KEEP住好

會唔會有火得濟

好好走勢

呢樣係信潘頓D留放姐

安采 布文又出口術

我就唔撚信
我覺得跑泥先買
同埋呢場薛火先

聽日老苗 成手好態 冇兩win 返南非啦

寶高一開飛就買到安采大熱

識買一定買安采

其實好奇怪 落班跑盲門田草
想分多$2 ？

金盃雷狗最熱到底係咩玩法

田草大盲門都吼 一哥頭場擺啱陣？
22/2/2020

潘頓：頭場我有冇揀錯馬呢？(設計對白)

頭場五班水鬥水場合，論近績梗係以新勝「東龍陣」秤先，但意外嘅係，潘頓今場竟然唔吼呢匹新勝嘅質新馬，而答應首度為隻田草大盲門「好友無敵」上陣。

雖然「東龍陣」剛戰贏得險，但質新馬相信仲會持續進步，相比之下，「好友無敵」至今響田草跑12次輸晒嘅賽績，就真係好難有說服力。其實呢匹「好友無敵」來港後，分別喺谷草同泥地贏過證明過自己，偏偏就係田草未上過名，但今次初跑五班賽，都係有個變數。

況且再從賽績睇，對上兩季一直都係以跑1200米為主，跑長啲都未掂過，正如今季初跑田草1400米，都係無表現。既然一連幾場響四班尾所負不遠，文家良悉心部署落班出擊，連谷草泥地都唔報，「好友無敵」應該可以由「零」突破。

問得多都煩 航哥用W拿掃走悶氣
22/2/2020

航哥跟實「其利斷金」出跑道。

葉楚航馬房在賽前一日嘅晨課活動中，好少有大動作出現，不過今朝見練者突然一反常態，高調地為出賽馬匹打點，游走在機坪及烽火台之間，行到身水身汗，實屬罕有，莫非近日葉廐馬數度被董事問話，練者今鋪要發憤圖強掃走鬱結？

七時一刻，「榮冠大道」、「其利斷金」、「軍炮」及「會展達人」一lot四件由馬房步往機坪先熱身，再出內圈快踱，原本只是慣常加課，無乜睇頭，但今次唔同嘅係練者亦一同出現在鏡頭之內，並沿途跟到實，就算在烽火台督操完畢也未肯罷休，照樣尾隨各駒返倉，十足十「食蕉」押送解款車咁款，緊張到痺，看來明日必有所求。

我第一眼淨係留意到最後兩隻字

23/2/2020賽事 馬匹退出補充通知

第8場第9號馬得勝駒已退出競賽(原因：右前腿不良於行)。

合夥贛勁282倍

彎都未識轉

買10蚊賭佢學識轉灣

撚你地

安采 生命注

龍王仔連藍鑽石都執埋

龍王勁

輸波輸到傻 買左5000

唔買金槍六十?

幸福笑容點甩Q

你西花9.5 10.5派未

要左貓叫，叫都冇得叫

Follow you

又係我地輸家圍爐

拿SIR係咪乜野聯賽既角球都賭

今日都算衰，今朝小阿根廷人2.5B半2全2
托盧2.5B 2粒
閪鯨半客就失球弱智波

必蛇大叫 follow me

馬本都輸鳩埋

成日出毒水
好彩你私水我

真

必蛇係咪又勁中？

佢鯨魚11.5

戒緊德國波，時都唔補

十幾年前場場都入球大

勁到

OK哥發威 來港前贏二級賽壯行色
22/2/2020

布文今日喺玫瑰崗馬場贏二級賽。(圖片：Getty Images)

OK哥布文聽日就會來港客串一天，夥拍大摩訓練嘅「安采」角逐四歲馬經典賽事系列次關香港經典盃，同日亦有三匹摩廐外線坐騎，有力取得好成績。不過，搭飛機嚟香港之前，OK哥今日依然喺澳洲玫瑰崗馬場上陣，兼且大發神威，憑活侯夫人訓練嘅兩歲馬Farnan贏出二級賽銀拖鞋錦標，以三個幾馬位之先擊敗華禮納馬房嘅Global Quest，表現非常出色。

除咗捧走二級賽，布文尋日亦夥拍7歲老馬「滿勝大將」(Mustajeer)克服重磅贏馬，喺一場1900米表列賽亦是擊敗華禮納馬房嘅賽駒，認真巧合。

我未中過11.5

佢成日中啦

上次無跑過 老苗就係唔服輸
22/2/2020

老苗從後檢視「龍鼓飛揚」操後狀況。

苗禮德馬房列陣第八場二班2000米賽事的「龍鼓飛揚」，剛於上周日跑完香港金盃後匆匆再戰，當然是輸得心有不甘喇，該仗對住「時時精綵」、「馬克羅斯」等一級佳駟，起步一刻竟然漏閘，此類G1賽事失咗先機更加唔使跑，雖然大敗，但花費體力並不多，要應付今次賽事應該無問題。

今仗邀來天下第一高手莫雅坐鎮，基本上再犯錯嘅可能性甚低，誓要拚個明白。今早「龍鼓飛揚」由苗太騎往內圈加課踱步，練者也全程跟到足，馬兒操畢後在機坪解鞍時，仲親自幫手做埋一份，認真服侍周到，同時顯示出老苗心裏充滿極大期望，動態矚目。

角神新力必

神仙搵莫雅 點止精彩咁簡單
22/2/2020

莫雅(左)與蔡約翰以往合作成績理想。

蔡約翰今次邀請老友莫雅幫手，為「勝得精彩」出爭香港經典盃，廐內部分馬匹搵佢幫手合情合理。睇番今季國際賽同香港經典一哩賽兩日賽事，莫雅都有義助神仙，不過成績就欠奉，對於呢期賽事，兩人合作又點睇？

其實以蔡約翰呢期出馬眾多，除咗「勝得精彩」外，就只有「醉翁意」同「請跟我來」由莫雅操刀，但呢兩匹正正係神仙今戰用王牌出賽嘅馬，顯然都有出擊誠意，畀佢跑實力當然唔會差得去邊。

尤其係第九場「請跟我來」，前仗跑田草1400米，當日布文來港獲羅富全邀請，出戰G1董事盃，蔡神仙就卜定鄉里幫手，結果「請跟我來」當日跑第四，呢次咁啱又響大賽出師，神仙就安排莫雅接棒，擺明都係刻意響大賽日用番頂級高手。

另外，剛戰「請跟我來」喺田泰安胯下嘅發揮，當然唔係神仙預期，既然莫雅今戰來港，連埋「醉翁意」搵佢跑，睇吓神仙呢個如意算盤打唔打得響？

興旺陳都屌緊波

澳假碌下碌下碌番上8c
重燃希望

禮拜六日冇人屌波就假

我唔屌啦屌，都唔係人賭

王忠秣被問到他為何今次不邀請好友蘇兆輝再回港策騎「安采」，反而改配布文呢？

王忠秣解釋說：「這是大摩的意思，我尊重他的決定。」

蘇笑輝

請珍惜蘇笑輝

貓叫都奇蹟追和，有得賭陣間勝利

必蛇有挈

連大摩都頂唔順笑輝

你盤定咩？

下盤

【有片】日本勢力入侵澳洲 龍王囝勇奪藍鑽石

今屆藍鑽石錦標片段：

日本勢力近年喺澳洲嘅影響力愈嚟愈大，好似舊年嘅覺士盾同埋考菲爾德盃兩項一級賽，分別由日本佳駟「雍容白荷」及「白朗冰川」掄元，證明日本賽駒喺澳洲中長途賽事嘅威力驚人。

咁短途賽事呢？估唔到日本勢力一樣可以橫掃澳洲，今日喺考菲爾德馬場舉行嘅兩歲馬一級賽，途程1200米藍鑽石錦標，父線出自日本短途好手「龍王」，母線同樣嚟自日本嘅Tagaloa，入直路率先出頭，末段竟能力抗高多芬賽駒Hanseatic嘅衝刺，以26倍冷門身份喺韋米高胯下贏出呢場一級賽，亦係首匹喺澳洲贏G1嘅「龍王」子嗣，意義重大。

屌你老母臭閪川崎前鋒

拿蛇執左幾多
場場角大
阿甲日職澳職乜都角大

佢場場50k

差啲買咗 買咗貓叫2.5s練心
好多球鳩炒

佢樂不思蜀了

必蛇岩岩執幾多 ?
勁中50K鯨魚11.5

今日日本場G3爆到300幾倍冷門

我都係 好彩買左一萬蚊馬早飛 屌啦星 前鋒輸左一雞

馬會賠比必蛇都賠死

求下必蛇同拿蛇唔好贏到唔做我地生意

馬會係用我地輸果啲來賠比佢地

Block咗佢2個ac啦佢地買真飛

咦，原來黃俊聽日復出

半二全二輸死了

必蛇 波馬雙修
好撚勁

希望第時佢地做左億萬富翁果陣
會記得我地有份輔助

唔怪得必蛇退役
原來係第二度搵錢仲發

賭錢好過落場

收到風新力必士氣高昂
佢贏到好high

你tg high到

必蛇fans club

比你jer到

必蛇 ❤️❤️❤️

我波馬雙收

你同必蛇比
你同班廢老一樣咋

必修：足智彩 賽馬
選修：六合彩

必蛇拎哂榮譽啦

必

榮冠大道咁冷 係唔係要食p了

謝金燕首歌 必蛇作

幾時開班

要問榮譽博士必蛇

必蛇可以教埋六合彩過關？

學費：$30000/一期
Test:40%
Project:60%

你必我必，High到哦E哦E，LETS GO

@拿蛇
不G的風又出，今場要佢定安承

借安信都要買安承啦上場個勢咁好

不g贏硬

上場1800，我等佢上1800好耐，結果希蛇塞到輸少少
今場落番1600驚爆得冇咁勁 ...

不羈的風死磅多咗，要小心

上場贏得靚

上場末段接近一樣，今場由讓3磅變讓8磅隻超班福星
繼續用潘應該都可以拍住附近位置番
可惜今場果個叫屎忽窿

水火風一放到底

超班福星而家已經冇乜賭既價值

阿康仲有冇追呢隻

次次早著留返俾佢講

追到窮喇呢隻 千年老二

「漸信龍駒」勁度十足

昨朝出跳的周日參戰馬極多，精采鏡頭甚多，勇馬亦絡繹不絕。現將所見報道如下：

「漸信龍駒」陳嘉熙跳兩段，走規大有改善，再無郁身郁勢，更鍾意的是出腳流暢之餘，且勁度十足，令人有另眼相看之感。

「極速前進」副練跳一段，大馬唔算重身，但走勢平淡，火氣及氣勢均未足。

「電玩時代」戴頭罩由韋達跳兩段，馬身收得靚，不過勁度唔太夠，試閘走勢亦普通。

「怡昌飛駒」戴頭罩由助手跳一段，毛色又悅目亮澤，出腳硬朗急勁，勇況正盛。

「睡眠攻略」戴頭罩由希威森跳兩段，馬頭依然岳得高，口勁亦甚重，壞習慣未有改善。

「噴火龍」戴頭罩由助手跳一段，細細隻身好粗壯，走勢利落有彈力，態況穩定長期省鏡。

「快活一番」韋達跳兩段，身形仍偏肥，出腳有少許亂，慢熱馬暫時未得。

「傲龍駒」戴頭罩由助手跳一段，仍未學識放鬆，顯得好繃緊，口勁甚重，尚有好多改善之處。

計上場係
但隻不g其實可以擺前少少
雷神騎左 晨操已經唔同左了

投注站重開未

係門口等佢開啦

狗會諗緊下星期開唔開返投注站 好似係

8檔跟前跟驚走3疊

晨操係轉變左

諗起小福將

呢隻真係閪馬中嘅閪馬
隻馬廢到唔信 博幾次都輸

聽日安采唔撚ALLIN唔係人

味燈

就黎比你地推到變大熱

OK 對唔住兩位大哥

見你隔離話輸撚哂 仲有得all in?

馬同波兩個ACC黎

又角大
拿蛇執左幾多

聽講大戶先開到兩個AC

馬po生態 贏錢潛水

留意到核心賭徒 今日屌波贏唔少

真 拿蛇夜泥嗰日冇出過聲

自己學廢佬拎本簿仔寫低佢啦

兩場澳假都無買 我戒咗賭
享受悠閑星期六

角大真係咁易賭?

我有出聲，仲屌爆史卓豐

你既悠閑星期六咪就係波po屌波屌角

挽留
叫必蛇派賭本

堅無賭澳假

幫手屌

必蛇已經贏到開巷

水火風陳蛇111磅

大家清醒啲啦，而家全角大只係鋪路，入夜之後就會風雲變色

廣陵王前四場全部利外疊後追最後結果係點唔洗我講

聽講澳假三格拿蛇贏到開巷

想跟拿蛇搵食, 有冇FORM填?

拿蛇
至理名言

必蛇3格又中

你中到開巷

中你老母 冇買

法國大蛇今日收角大3格收到手軟
eg 寶X蛇，XX必蛇，拿XXXXXXX蛇

寶X蛇聽講7x1角大10k肥到褲都著唔落

興旺陳曼迷黎

50K鯨魚11.5都fat fat啦必蛇

今日6場波都最少12c 賭仔發達日

肥姐

手多串撚左前鋒, 唔係有錢收, 屌佢老母臭閪

支持

平常心初出4.4倍有無老花呀

唔似贏到

最後一注切爾達，閪埋聽日見我唔到

咪係，咁好分

88

呢場局賭田狗 屌

停一停, 諗一諗

六環彩頭四隻過晒尾兩關fill咗佢

田蛇都買要驗腦 馬王都咁話

3號 4號？

同組水到健康美麗大熱

齊上齊落

挽留

揀兩場黎 fill左佢

易撚到

健康美麗1200嫌短，1400又唔夠人跑

原來都係唔得架可以

1400要一檔先得

呢隻大熱我賭勝利風範唔好
但都係想賭平常心 明知99%閪

攝內欄極速前進騎落去反應相當好啊
健康美麗冇喇

平常心啦 八成夠殺 成組狗餅

平常心外地賽績好堅 試閘又好
一出對住呢堆對手

1檔仲要弱組先得，睇番上季尾杜蛇僅贏果場贏咩馬

望咩摭望

莫浪求上場扮傷跑假馬
今場回馬槍冷去

平常心靚野黎
今鋪唔賭唔洗再賭

剪潘狗個條

揀得正個條

平常心大船

晨操 冇特別

方蛇分析得頭頭是道 真係賽馬界博士生

等你地大船先

平常心大船?

4場 潘狗要隻廢馬唔騎2

我就唔會買

果隻先勁

方狗用東東隻2都係4.9倍,想冷食都食唔到

我都唔會

必蛇拿蛇排我前面，但佢地係攞錢
我就入錢

沈pp一出成功率咁低
唔買都唔可惜 仲要得4倍

全部金咭唔洗排

勝在有方 — 方駿暉

星叻可征服三班

「星叻」上季兩勝四班泥地千二米，但同父馬田草成績頗佳，果然季初於直路賽闖入大冷T腳，能跟實力指標「大紅包」跑近而氣走初起之「傳盛」，約有三班中級水準。前仗雖然名次倒退至第六，但步速偏快下跟得急，才被「各取所需」和「大紅包」追過，此兩駒其後均可在兩仗內入Q，另有鄰近對手「跳出世界」和「小太陽」再出贏馬，屬強組段速出色之成員。上仗初跑田草千二成為大冷門，頭兩段交出45秒79，仍能反勝「小太陽」和「各取所需」而入位，跟翌戰再入Q之忠心鐵馬「極速王」跑近，確認田草合適，且噸位不算勁之馬跑此程威力比直路賽更強。今隔近四星期再出，四歲PPG精英只跑了十一仗，正處大熟黃金期，切入內疊前置後力足征服三班。

「健康美麗」上季於千四米氣走季內能勝之「心多多」和「路路通」，實力亦夠強，衝力短之馬再抽得一檔好位，三甲機會仍高。「勝利風範」早已具備PPG精英級數，近期復出後漸入佳境，如有好際遇也夠贏。

第五場：13星叻、4健康美麗、3勝利風範

第十場：6錶之皇者、4超班福星、1不羈的風

2號東東5倍大後上你買埋我果份

其實勝利風範有得諗 贏嗰2場都係田草

笑死

痴線又追寶尾
星叻行頭

又追寶尾

一定啦

方蛇：「勝利風範」早已具備PPG精英級數，近期復出後漸入佳境，如有好際遇也夠贏。

我都係去馬會入錢

可以放心買莫浪求了

尊重

幾時出勝在有拿

個個都當方蛇燈

莫浪 個晨操 個口 on99

啊方生，你果啲Q百零蚊百零蚊冇乜肉食喎

翠絲過兩關 — 珊翠絲

嘉才增程見真章

第一場「醉翁意」有表現時都是靠後上，上場臨降五班，早段居然選擇上前自領，結果遇快步速之餘，更全程走三疊，大敗不能作據。今場降班回爭千二米，改配莫雅執韁，如果來個大變身，筆者絕不會感到驚訝。

第十場「嘉才」初出一役在347場次全程走三疊，與牠一起蝕位的「平海歡星」再出都可補中，「軍威振」又跑第四，加上當天不少走三疊蝕位之馬，再出都有大幅進步，前駒絕不能小覷。此外，「嘉才」來港前一戰二千米即勝，早前跑千二及千四米路程均未盡合適；潘頓肯連續第三次操刀，今場增程可見真章。

第一場：4醉翁意

第十場：8嘉才

神洲福星 30倍 其樂無窮又 25倍 咁撚多馬買買隻華將5倍點都講得通

神州福星好笑，雖然難贏但話哂都長期頭4名
用何妖又唔係差，30倍搏P都好分

第一口孖寶 怡昌福星射妙算騰飛

肥鬼冷去榮冠大道啦

第一場田狗騎好似都係咁, 不過有馬帶住都仲可以留到

識野

唔開胃

第一場老馬有火
輕鬆直前

依場繼續田雞外檔 有口呀 放啦

怕佢冇步速 然後隻馬搶哂口玩完
咁多熱門冇隻穩
但呢啲情況多數開大熱q

呢隻入到黎 我派你

呢隻比巴度騎試下 就會買

識d野 應該賭左過萬場馬

搏漸信龍駒 陳蛇

垃圾到不行既馬

搶撚緊 個口用哂力

真 田雞係隻三圓唔知咩路唔敢批死 其他不了

合夥贛勁 win:232 place: 2.0

無睇呢隻野 有無帶過羊毛面？
再出閘前用布
呢招可能改善到

牙佳又中三T

中3t未

屌你我以為fake news點知真係2倍位置

我記得呢集 越賭越大

上面果注係中既，果陣仲係小賭怡情
下面果注就越買越大輸到仆街

5點mark 27倍p

咁多集既主角來講佢下場算好
Sammy借貴利仲要比黑警拉埋

無帶過呢D野

屌你會MARK 賠率

廢老先咁做

大摩會用呢招 對呢類馬好掂

隔夜飛唔多唔少都有提示既

烽煙蛇聽朝開定壺壽眉等你

我通常都唔睇賠率合埋眼就買 聽日買左幾隻幾十倍

Phone蛇

@興旺陳
送唔送蝦餃？

細細過聽老豆D FD講
5班買D識贏既馬就得, 係唔係真?

拿蛇 興旺陳 烽煙巴 睇書巴 4個齊腳去飲茶

睇個勢聽日唔似爆

你呢

必蛇羊大錢點會飲茶

預埋我

去high tea

要跟班嗎 必蛇

R3 7同14上場都應該贏
14上返5班大熱
一陣頭場怡昌贏埋 得返2倍

投注站應該三月開番

只接收户口存款、提款、及之前彩票派彩，(不接受售票)
開放時間朝九晚六，不是每間投注站都開(留意)，日馬唔開，入錢要早一日
入投注站要量體温，冇戴口罩冇得入
投注站內沒有倍率顯示，免人羣聚集

頭場怡昌變身馬黎
用又冇用 晨操又好
試埋閘b
一放到底

等你派

曼迷

莫浪求同加州得迅比
後面嗰隻熟好多
前面嗰隻仲生勾勾
最緊要星期三加州得迅未必係nigga

方蛇概念馬

紅棗坑

上場跑得好好

必蛇去開半島

最迷

好rich
必蛇 要跟班嗎？

笑死人

呢隻W到要戒賭

切耳達

係

谷草二班一出即勝真係唔敢劃死

將耀

軍事出擊贏唔到打吡咪一樣係馬王

必蛇食個high tea=我飲幾十次茶

方生你果啲全部都大熱門

【有片】盲門要嚟破！畀多啲掌聲薛恩

澳州騎師薛恩今季嚟到香港發展，暫時得八場頭馬進帳，就咁聽成績似乎麻麻哋啦，但係睇睇成績表，有成30個亞軍咁多，贏嘅獎金都有成千六萬，係咁做二奶，都咪話唔揼心口。

騎者曾經講過想長期留喺香港發展，雖然續牌成功可以騎到季尾，但要站穩陣腳有支持，唔可以再係咁攞第二，不過好在薛恩得到沈集成支持，練者將廐內四歲賽駒「幸福掌聲」，交畀佢出戰香港經典盃，「幸福掌聲」今季開始出賽，明刀明槍講咗要跑四歲馬系列，上次喺經典一哩賽，雖然「幸福掌聲」呼聲唔高，但臨尾唔係同「將耀」撞一撞嘅話，都有機會執個第四。

今次「幸福掌聲」出戰香港經典盃，雖然同場有「金鎗六十」同埋同主馬「幸福笑容」呢啲強手對陣，但成哥都繼續起用薛恩，相信騎者都會把握機會全力搏殺呀！

切爾達紅9埋

馬po大船又針
計蘇兆輝尾場之後

買切爾達不如買車路士

送三分俾客當補償

屌佢老母都唔撚係踢波，個個hi到下好似中槍咁

切爾達真係
和皇馬贏西維2，主場對住隊作客垃圾既吸夠飛就打假

好多馬友輸賭本

廢老又贏系列

睇死下半場客入唔到都會吹球12碼俾佢

真 輸幾萬 連中3個賽日孖t4重 輸左一半

唔派我 好難支持你

知道對面賣左射手巴夫韋迪，即刻送分
12碼係對面就有

老老豆豆，你無前鋒用關人咩事

星島班馬評家開live話問過馬會 唔會星期三前開

大家都下游，知冇人用送下分先

興旺陳

原來個球證傻嘅

屌你老母同路
買咗00 11

馬po大船收錢

烽煙巴可以落返嚟

頭場一定辣得真 4班都近 牙拉騎上去

頭場隻友盈有款原來只係5歲
我以為佢已經7歲咁上下

個閘好返

聽日有得賭啦

咩樹 我係隔離抽緊獎

波PO幾時變到咁

13個個都有人留名先好笑

贏咁多都同人爭抽獎

訓身買咗維拉盤 希望賺到啲馬本

田泰安後上=有型有款
洩恩拉馬=瀟灑
明暉獨角寶寶

原來惡霸仁隻御用電兔賣左俾中東啲包頭佬

2.5s 下盤 和波 波膽爆哂

輸哂馬本 提早去武漢

牙拉即刻去隻辣得真

買場1100 維拉盤翻身

【晨課起筷馬】呢次肯追又追唔追到?

第十場三班1600米，告東尼馬房「嘜誰嘜誰」到港已跑過八仗，雖然一蚊獎金都未收過，但由初期步都未識開、連番試閘毫無表現，到陣上終於交出好追勢，明顯本身已顯著進步，水土已適應，確定具作戰能力。

上仗跟前主要敗因

「嘜誰嘜誰」上仗初次增程跑1600米，蘇兆輝不留而放，結果大敗10個身位而回，屬季內六仗當中最差一次，雖然賽後驗出氣管多痰，但很肯定戰術錯誤先係主要敗因。「嘜誰嘜誰」復課後一直有正常操練工夫，晨課觀感並無不妥，體力亦早早已復原，直到2月13日，響從化馬場安排出試1200米泥閘，七駒出試，沿途走位7 7 3，馬匹起步相當敏捷，但鞍上人刻意拖到脫離馬群位置，入直路後逐步加速，最後200米望空之下響外疊大步追上，以個多身位衝入第三，反應殊佳，一再展現出強橫追趕力，既然試閘都用番呢種跑法，今次上陣亦好大機會再次採用後上戰術，當然更加放心。

主要敗因咪蘇笑輝

犯完天條 東東兩期積穀袋十萬？

上周日巫顯東騎住葉廐匹「競技勇士」犯天條，畀競賽小組犯停賽八日，其實已算是小懲大戒，之前沈拿都要停十日，東東點解停咁少？個底唔花係主因，所以東東真係要感激呀，何況騎者瀨嘢之後，好似突然多咗Noise多咗支持咁，周中夜賽有何良畀隻「怪獸都市」W出，呢個時候袋五皮幾「安家費」，都真係相當唔錯；仲唔止咁，聽日第四場四班2000米，東東又有方嘉柏私人醒隻「關鍵時機」佢，呢匹匆匆再出馬，剛周三係用郭能勁勢追第7，但今次重用曾兩度合作的巫顯東，呢隻部署多時馬，睇個勢又係想扶騎者一把了，早前三班蝕晒位都只輸畀「超新星」一乘半，今次在四班長途，你話幾大機會？望望先...如果贏到呢場四班賽，騎師頭馬獎金又係五萬幾，睇吓東東可唔可以湊夠十萬，積穀防饑渡過嚟緊八期停賽寒冬喇！

睇返記錄 蘇狄雄都犯好多次天條
咁都未比人釘牌

前仗佢同我沿途三叠

乜水乜水一係就放頭一係跟前一係三疊
你話係咪真係會俾佢吐血而死

訓身咗郭立基喊出嚟
好在渥利盾追返條數

上仗就去二疊望空放頭

告狗同佢啲交收成績好似都麻麻

印象中佢劍系啲馬成績都係麻麻地

又襯我唔賭球場場角大
有時賭波呢真係吐血既

拿蛇好似贏好多
你D口罩到齊未

X俊？

蘇笑輝大鞭狂抽

仲差單船

黃俊復出跑兩場就收工

差唔多啦抖左咁耐
搵番個感覺先

膽識過人個幾條友完全鳩up

由其講晨操果條

換咗人呀嘛 講咗好耐 由季初開始講

要聽晨操嘅話睇早著好過啦
膽識過人揀來揀去都係四大熱門
播嗰啲賽事片有心刨馬嘅都睇咗N次啦

屌佢老味好似夾硬要講哂幾隻熱門咁
講野又唔清 真係揾鬼睇

Mute咗佢 淨係J莎拉囉

唔知係唔係佢黎係既話會好失望 真心幾鍾意佢
有樣幾醒目又口齒伶俐

經典杯四大高手潘布雙莫搞掂

潘布雙膽Q

Viva Rio售港退出南非打吡

為配合亞州賽馬會議，南非好望角打吡改於昨日在凱尼沃斯馬場舉行，但大熱門Viva Rio賽前一日宣布已售予香港買家，決定退出比賽，並隨即在今日運往檢疫營受檢，預備運港。據悉該駒來港後，並非加盟一向引入南非馬的苗廄或時廄，而是交由丁冠豪訓練。Viva Rio與「翡翠綠」和「凱旋來」同父，出賽十次取得四冠兩亞，成績最佳是在去年十二月舉行好望角堅尼跑亞軍，敗於同樣準備運港，由簫劍平擁有的Kilindini。

田泰安沉着應戰破悶局

田泰安（見圖）自上月二十九日連中三元後，在二月的六次賽事只取得四亞九季，始終與頭馬無緣，上周三晚更因策騎「超能力」阻及他駒，稍後將要停賽兩日。幸而田泰安未有因此影響心情，並謂自己仍鬥志十足，希望盡快打破悶局，今日賽事九匹座騎中，以「三圓路」和「莫浪求」最具爭勝機會。

最近幾季田泰安成績穩步上揚，絕少像近期般守齋多日，不過他坦言會處之泰然。「每位騎師都經歷過高低潮，而且在初出道時，總會有一段時間沒有頭馬甚至沒有座騎，我們在南非擔任見習生時，還必須替師兄清洗馬靴馬具，以賺取生活費用。因此，即使目前遇上困難，我仍緊記這是生活不能避免的一部分，絕不能影響心情，否則陣上演出只會更差。」

田泰安再指出，其實此段時間其座騎整體都跑出水準，未能贏馬純是欠缺運氣，例如「韋小寶」僅負，「超能力」初升班即遇上班底較強對手等，因為個人犯錯而失去頭馬的次數極少，令他相信只要找到具實力座騎，必定可以打破悶局，交出頭馬。

「三圓路」轉投蘇廄後兩戰均跑第二，今日繼續進攻同程千四米，田泰安分析說：「『三圓路』前仗多番受阻下致敗，上場則不敵『正本開心』，即使當時沒有機會擊敗對手，但本身已經拋離季軍馬，可見演出亦佳。此駒轉往蘇廄後只跑過兩場，相信能夠維持勇態，今次再跑同程，排位後抽得三檔，實在是難得機會，希望牠臨場發揮出本身實力，不再受意外影響，憑路合態勇之利，贏回一場頭馬。」

東廄「莫浪求」剛戰初跑千二米大敗，賽後被發現腳部不良於行，但是賽後馬兒火速復課，早前由由泰安策騎贏出泥閘，如今在同一班次路程出賽，田泰安表示：「『莫浪求』操練和試閘走勢完全正常，健康狀態應該不成問題，我不明白牠上場演出差劣原因，但按理其質素不差，多操多跑後，演出會愈來愈好，希望今仗能夠在我胯下跑得接近。」

最後，田泰安認為「必妙星」有質素，但現階段仍處適應期，今日列陣二千米，按其海外賽績應合腳法，但屆時採用在外地的主動跑法，又或在港曾經接近的留後方式，將由練馬師蘇保羅決定。

「勞動創造」成哥有厚待

「勞動創造」唯一勝仗跑田草千二，今仗既可選這項路程出戰，也可揀出戰千四，但偏偏就變陣改攻千六，沈集成有甚麼盤算不得而知，但此馬昨朝準備到內圈出試之前，他指手劃腳向鞍上人教路，而一同出試的沈廄馬，卻未獲上述待遇，明顯成哥對此駒特別重視。

「喜蓮彩星」「玖寶」騎師試

賽前一日晨課，照例有多匹摩廄參戰馬在大圈踱步，不過比起平日，騎師親自為馬匹加課的不多，所以利敬國試「喜蓮彩星」，巴度替「玖寶」考驗，就輕易成為焦點。事實上，「喜蓮彩星」今仗捨谷草爭田草部署特別，而「玖寶」要爭分入選打吡戰意可嘉，兩駒同樣有兼顧必要。

【分秒在握】陳嘉熙畢業叫呢飛
23/2/2020

「軒轅齊飛」（左）上仗初配陳嘉熙得第三，人馬合拍。

葉楚航近期頻頻成為焦點，旗下馬接二連三被查詢騎法，「競技勇士」鞍上人巫顯東更被重罰停賽八日，估計這段時間，葉廐馬應會分外進取，「軒轅齊飛」用陳嘉熙減磅，隨時放到升格。

毫無疑問，近年見習生中，論成績陳嘉熙必然是最「慢熱」的一位，由上季三月尾出道，至今已接近11個月，竟然仍未贏夠20場升格，相信令不少人大跌眼鏡。回看對上兩位見習生，大家出道的月份相若，黃俊到翌季10月中已升格，而潘明輝當然更厲害，在該季7月1日已火速贏夠20場，如此作一對比，陳嘉熙無疑是失色得多了。

其實說句老實話，今季的陳嘉熙表現已較上季優勝，但當然仍有不少值得改善的地方，作為十磅仔甚至見習生，如何掌握放馬的節奏是首要任務，只要冷靜想想，自己鬥末段可以贏到潘頓甚至田泰安嗎？況且，香港的賽事模式，放頭又或者跟前根本長期有着數，自己有磅減，為何不將此優勢發揮到極致？

上仗快步速跟前入位
上仗「軒轅齊飛」初配陳嘉熙，早段與「瀟灑王子」拍住跟二三位，步速甚快之下，直路居然有本色回氣衝上得第三，馬匹狀態明顯已重回勇境，上季於四班孭120磅贏過「嫡愛摯寶」，如今同樣四班只負118磅，鞍上人記着上場的節奏，放返又何奇之有？

■長風
第二場 4軒轅齊飛 2雙天至尊
6有錢分 14好友利

今季的陳嘉熙表現已較上季優勝
放頭又或者跟前根本長期有着數，自己有磅減，為何不將此優勢發揮到極致？

唔帶錶放頭叫唔叫發揮到極致

唉屌尋晚手痕買左場角大
咁就中撚左伏
買角未撚中過

咩話榮冠大道73倍?

方駿暉：穩位望贏 幸福笑容

安采啲飛好硬淨

我未出手

人生太短，出手要更大

其實最似樣係用布文
大摩用人好少咁硬頸
同埋主要對手無隻跑過1800
唔博呢舖真係唔洗再賭

合埋眼車左5000 wp

贏左派啦

冇錯 呢場睇到隻馬進步幾大

派我？

大摩好少叫換人,擺明唔妥某人上次發揮

鬼咩
上場可以當冇跑過

大摩靠你啦

呢個仆街個知唔知自己廢
上年可能仲可以買下
今年佢騎邊隻飛邊隻
咩撚住個十磅等過世啦

絕對唔會揀佢

頭場狀態幾好

皇天搭莫daddy

今日節目時間差唔多啦 多謝大家收睇 拜拜

Daddy試場地

方sir葵芳有咩好野食

你好撚似我以前高登一位手足

頭場冇步速，丁果隻B2+3檔

係佢黎

上次國際賽夜馬 幾多賠都要買

佢姓經

好彩馬本冇輸

唔好睇少陳蛇 佢專跑3344頂住哂

頭場陳蛇敢唔敢唔帶錶鳩放

大注左

四重彩穩膽

頭場就大注

睇表演啦

頭場般其實幾穩

陣間表演頭800 45秒

我都覺
搵緊腳

添滿意轉左去告東尼

爽

馬主咁25

Wa拉老師咁樣撚賭仔

派我ok?

告仔退完馬克 又有返一隻

原來隻馬贏得兩場
睇下係另一隻將男
定隻馬真係廢

贏個啲全部夢幻形勢
幫你贏左最重要個場仲想點

贏兩關 仲想點

開倉第2季贏哂四歲 2g1

淒涼佬部署就頭痕
跑長途大賽要同時時精子爭
千六有薛家燕

又底出咪得
輕鬆到

時時似老退啦 搵野接班

仲衰過洪祖杭

盲門田草都穩？

撚狗

人地衰極都幫你贏兩關
最多下隻放第二個度既啫
拉倉咁唔俾面

牙般係去就一早守box直路禁住扮仲有好多啦
你同佢定啦

我純粹覺得一早book左呢隻，點知夜泥出唔到拿拿聲再報，廢事到時用唔到潘頓

我唔會買

金鎗大熱門

我都唔會放大錢係呢場，後面大把馬賭
但比我賭都係信般

想買史忽窿騎師王 有冇巴打屌醒我

屌你

五班點會賭大
更何況盲門到咁，贏左咪恭喜佢

咪傻 我唯一一次中過佢騎師王係佢3win
尾場贏龍船鼓響
個日打爆左馬會

我性交你

想睇屎忽窿點輸熱血鬥士

買佢不如派我好過

頭場冇隻穩膽 隻隻都好多挑剔位
5班狗餅馬
10同11都有機會殺哂你堆熱門

隻馬中肺炎都大熱

頭場史 放唔到就仆街 咁撚熱 點買
反而田雞果隻做好哂 外檔都有飛
我睇 陳sir放 呢隻跟好位 仲值博

今日最棘手係鐘意個啲全部大熱門

呢啲格局埋單都係輸錢多

都係睇定啲再算

史個隻又係一係贏一係輸

賭課閘嘅馬都係睇飛把啦

呢場真係要搏冷不如精神閪

10倍味諗囉 4-5倍 賭其他好過

博冷我搏孖寶

史狗冇大賽命

贏大錢 開始

唔飯杯奶茶無心機睇馬

頭場其實丁仔嗰隻都有得諗下

點解辣得真會咁熱 呢隻真係唔識睇

求水

星州司令

入p都夠啦

馬會app死撚左？

睇上兩場走勢 換阿般再落班
盲門都超

頭場五班十蚊注玩下

盛勢大船feel

@睇書巴
飲完壺壽眉未 ?

如果練者係肥鬼就唔考慮啦

上場黎水平行時空咁
全程走同一條跑線

呢場馬1-6 冇香港1800績
得孖寶外地跑過2000
真係等爆

落班阿般首本路程兩倍幾三疊

我淨係賭安采
P都冇就戒賭 冇計

你仲未食完咩

根據早幾屆經典盃既賽績黎睇
跟前D走會著數D，最熱果4隻應該都係最尾果4隻
幸福掌聲，精神威

場場出

步步友威爾頓=.=

興旺陳唔送蝦餃冇去到

掌聲進步左

等水搵波本

仲有全民皆G又係可以跟前
用埋蔡頭懷疑佢想放

開壺壽眉 唔該

幸福笑容fing出去啦~

拎兩隻大超班既黎講= =

興旺陳係酒樓推車仔呀姨

一定啦
佢唔入3甲唔入選打吡

咁可能四大留後熱門都冇咁水呢

安采好似續領咁

首飾明月個屆都係後追

再講金鎗幸福都可能係大超班呢

G客
好似係

一齊同船 要追返韋小寶條數？

會唔會又大金庫

果屆第5名打後太弱，唔計

四大熱門
威哥同大摩頭戰意一定不成問題
我覺得今屆唔會爆

睇埋公鹿 跑馬

76人廢能到

巴基之星呢

著數D姐，Jer到

禁區都唔識入

張基賽日重點，水火風
陳蛇升格馬

條鳩仔控制到呢隻馬？

魔法幻影

呢隻黃俊騎得好靚

頭場想要黃俊

111磅求其跑都贏啦

拿蛇不G同基哥打對台

屌佢啦

其實說句老實話，今季的陳嘉熙表現已較上季優勝，但當然仍有不少值得改善的地方，作為十磅仔甚至見習生，如何掌握放馬的節奏是首要任務，只要冷靜想想，自己鬥末段可以贏到潘頓甚至田泰安嗎？況且，香港的賽事模式，放頭又或者跟前根本長期有着數，自己有磅減，為何不將此優勢發揮到極致？

豐豐騎豬王

唔帶錶係咪叫發揮到極致

入正直路呀
漸信龍駒仍然領先
最後100米漸信龍駒 已經唧離咗3個馬位贏出呢場賽事
陳嘉熙 7磅仔 係你啦

東龍陣

起雙飛俾代支好溶.....

咩不G

話你不舉

贏打比都要轉倉

賽日重點 方xx
第五場 星叻

咪On9

金鎗六十
唧離咗2個馬位
又win呀!!!!!

有線聽住淫kut講馬好過聽J2

圖？

今年呢兩隻都大超班啦

星期日沙田賽事
頭2場心水分享
第1場 第五班 1200米 草地 "A+3" 12:15 pm
偏快步速
選馬範圍
好友無敵
東龍陣
辣得真
怡昌福星
友盈
醉翁意

第2場 第四班 1400米 草地 "A+3" 12:45 pm
慢步速
選馬範圍
雙天至尊 3班落4 上場跑得近
瀟灑王子 前置馬 步速有利
齊齊發 同程勝出過
軒轅齊飛 同程入名
有錢分 佳時第1
妙算騰飛 質新
好友利

可利用排位排鎖定範圍，
再利用vip進階賠率 選馬膽

更多資料請睇

android apps download link:

公公黎

super 18馬膽
翡翠精選

第一場好簡單，潘狗拖莫兩父子

腎仔個口罩膠到

頭場 5 11 12

腎仔都提隻水火風

大家好

馬主料

馬主

我肥會唔會底出榮冠大道

會

仲等梗籠蝦餃，吹左兩轉唔知係咪漏單
定係興旺陳靜靜雞走去cut左

而家先知講緊不羈的風
我都唔知水火風係同不羈跑
以為係跑1400

不羈要小心

有棚牙

一定要馬主先比入場咩

工作人員

馬房手足

佢安采馬主 王生

王生點睇你今日安承同安采

有冇馬主料

馬房料都好 夠贏

我已經諗到第一場買乜

求馬房料

基哥好煩

我都唔係核心馬迷

幾時收聲比阿kit講多d野

基哥有冇喘鳴

不羈死磅多

唔係核心馬迷?

有款

老mk

信牙拉啦
而家仲有4倍 點唔買

Sanchez最煩

核心賭徒

定時定候捕住排位表報名表都話唔係核心馬迷

馬房手足著到烏烏wewe 邊度上得呢層

獵狐章者

馬會apps仲係入唔到？

入到啦

練馬師

不忘初心

搶口

馬會高層

你味基哥囉 屌你老母

我唔得既
卡左係粉紅色畫面

何良

邊度睇？

圖

跟寶高哥搵食

拿張基水火風

屌你老母an機入唔撚到apps啊
又要上網買on99

頭場出水未?

寶都當寶高買

度唔掂 買2隻放頭算
希望陳蛇帶錶

你AN機入APP都係叫上網買咖

我an機都好快入到

John wick

賭條好友孖寶先

輸撚死你

A+3 希望佢唔帶錶鳩放好過

牙kit嗲到

咩年代有人用an機

5 11 12

東京喰種

搶口到

好撚肉酸

寶都係寶高隻馬

張基囉

我錯囉得未啊洗唔洗賠命比你

漸信龍駒其實肥鬼係咪燩到short撚左 ?
上季初出直路第4之後成季冇跑番
今季初出直路輸7個馬位，但係強組，前面6隻加埋成8w
燩到落5班冇直路賽跑

笑到仆街

又j 2 又cable 又18

三修

我用緊iPhone4

騎師王其他騎師 其實有冇開過

原來腎仔係喰種

搵鬼信

友盈友款

iphone4都用唔到馬會app

原來肥鬼target 4月12 5班直路1000

所以咪上網買

頭場好伏

5班直路
未退役既話呢場點可以唔賭

Cable 唔係 18 咩 ？

留意醉鐘意

神部署

Bookmark咗 4月12all in

咁呢場快放800收工?

應該係方蛇個個18

無人要東龍陣？ 上場超班wo

牙kit:無錢幫你入錢呀山翠絲

方sir

頂晒磅

超班都跑到第4場先贏

翠絲 萬般帶不走

113磅，放足1000力弱，試馬岩岩好

潘頓唔會咁蠢唔騎

你放心我會一路講一路交

2 6 sure win

都係牙頓算

用個口交...

12

5 6 pq

天下第一

5號大飛

牙kit:辣得真馬主全家入場

唔明

方蛇 = cable = 18

無OVER咩今日 無吹嘅

方蛇轉左mytv今季

屌你老母12唔放

屌你老母笑到場馬 後面果堆廢馬

18台大船中晒2.3.11

唔係限2個咩 ？

跑2 3 4

陳蛇

幾撚驚陳蛇PQ都補唔住

廢馬嚟

四重彩中埋

贏到無得跑

屌你老母又第4

18台貼4隻中四重彩做威水

第一場已經開隻啡格
賭馬好撚黑暗

辣得真

楊生隻錶比咗陳蛇？

屌你老尾落到大熱

熱到

楊明綸識唔識跑

怡昌福星JUMP

東龍陣又比人搶錢

拿蛇買左好多

Dllm 田雞真係廢

屌喜氣綿綿小氣鬼放到咁癲
諗住3檔實搶，點知放到甩哂冇尾

月尾睇馬算
祝大家好運

大熱q

打劫

臨尾縮哂步

正 高水

陳sir cashed

無買

咪撚係嚇到我on9

你隻辣得真點搞呀

交生個5代表咩

你叫得好大聲

唔講以為小氣鬼淨跑一場趕收工

2.11緊要呀，隻11冷呀！

咁你哋講 18 即係講 cable 18 定 super 18 ?

威水啦 QQP 三重彩 四重彩 ALL CASHED

屌你陳蛇頂唔到q

原來黃俊返返黎

中晒

條三重彩雷神同頓揀 揀錯左

張基講，唔係我

屌 隻2 得1.7 P

cable，應該係

後面堆馬有幾廢究竟
好友無敵真係超，牙般繼續跑係谷草4班都有得贏

張基屌柒陳蛇

講緊邊個 18台 ？

A1日得唔得

輸到冇錢開飯？

基蛇威水

大家真係要小心
次次都有大師傅去騎，但次次影都無

今日個地又似冇得追

我都屌柒佢啦 積極少少點會無q

陳sir廢

係咪要比月費先睇到

楊狗釘牌未

怡昌福星係咪CONFIRM可以做狗餅?

你 = 張基

莫雅搞咩啊

下場冷跟多次

豐豐

想問女朋友係貓係邊

情傷未好

漸信龍駒沿途快跟，最後200開始力弱
4月場5班直路等allin

跟得貼會唔會一齊燒死架

試場地

五班靠騎功㗎嘛，佢去咗邊

一齊入場

佢就係屌跟得快 好似係

都知頭場一定有潘
買果下截止

擺明唔係

如果唔係小氣鬼 點會第三
宜家大熱q仲要唔中 屌

嚟香港跑當度假啫

你屌得岩

醉翁意擺咁後唔洗罰？

走哂光，燉到下季先食

頭場就輸 怡昌狗

開第一口牙般孖寶得唔得

基哥俾料未

peter年紀大呀? 成日lag機

頭場已經輸到要過數
賭馬好撚癲。。。

史狗

陳蛇攬住嗰10磅係咁食冷p
其實都幾屈

呢排冇見過佢喺呢度

二場 10號贏硬

大大注車落去

其實佢仲想10磅仔可以點
唔通同潘田雷鬥後勁咩

疫區度假咁過癮

齊齊發

垃圾唔理啦

五班你都玩到咁癲

燩到做狗餅啦

收埋食fat fat啦佢

雙天至尊

開心大師

我唔係基哥呀

領左屎忽lone野囉

話左大注 陳sir 本x4倍了

基哥唔益手足

倉冇人冇

薛恩做一次大哥得唔得

自在人生

佢廢老玩$10一場

我夠運呀 買唔切

直路早段仲以為條垃圾會下期減7磅

基哥又book咗枱食半島啦

不了 佢一陣又小兒麻痹

喜勁驥放頭，贏多多死隊

田雞留到咁柒後

屌你app又入唔到，馬又跑第四
係咪想迫撚死我

same

彈閘唔夠喜駿

最尾有冇嚇到瀨屎
利申瀨咗

皇天擊殺

苗一定面燶燶

基哥帶埋我去食ok

冇 淡定

又角大

入唔到都買到馬

大家早

隻2咁多飛既

焗住用埋個濕鳩網頁版

心跳緊係大 角大膽

派左先講

方蛇中哂4隻

不嬲反方

新人留名
想問有冇方蛇心水推介

陣間吞槍果個係我

你個名

好友利

跪求方蛇料

起筷

呢場買史忽隆

陳蛇呢場都唔贏就直接退役啦屌

想要十磅仔搵人屌醒我

4 6 7 8
6 1w3p

繼續文家良

要去馬用史狗自己攞位賤

5檔勝率勁低
好友利點買

呢場搭shit恩
不了

千博士：第二場 14 會落飛。二五：大戶賭 14，拖 1 4 6 7 8 9

二五：6 14 有風

千博士提供：14 6 9 7。二五：6 5 9 14 7

其實依家係咪無得網上申請轉數快

有冇人再追自在人生?

大家都係南非人嘛

真係諗唔到好友利點輸
328第7，頭6再出1W 3Q 1P 1第5
沿途3疊輸1-3/4，今日排個5檔內欄
43蚊真係發達

誰知道

全DADDY:14>7 9 1

祝羊

怎去喚醒這迷途[/b]

牙kit：我肥咗

睇返漸信龍駒上面啲人話嗰場1000

全DADDY的祝福, 我收到鳥

2號有無人要

要買

有錢分

怎去喚醒這迷途

妙算騰飛

2 6 11

唔要14？

賽績派今日大贏家

唔要啦 咁熱

迷潘

14有個最大問題 講幾百次我都要講架
328 群駱密攏 不能作準

洩恩放好啲唔該

掛住貼圖你地買哂未

一陣幫你留後

6-10qpq

姚本輝會唔會爆

佢點會放呀

齊齊發J2無揀，要了

瀟灑王子

仲有成分鐘得番35蚊

4-6

那有錢

SICK MA

又毒水 你電視唔比呢隻

32.5

可哥D馬落重哂飛先黎料

含得撚，同你同路

1，5

張基

快活一番

好似有提

肥文孖寶

29蚊

比你燈鳩死

28.5

你係味張基個朋友黎

27.5

我迷基

冷馬提供

14有第四當贏

搞基

差d輸

又開徐葉Q

陳蛇咁都輸

幾驚比陳蛇減到7磅

國有料

廿幾蚊真心冷

大熱門日

基哥俾毒水

On9場場大熱贏

無得追嘅

屌你老母 史卓豐又無得追

4!

14 4 goalll

事前馬神
點反

死肥鬼同陳蛇又食p .... icac

2出閘已經輸咗

陳蛇咁撚勁

11,14 Q又跑1,3 屌你老母

陳sir咁快企起身

安采點搞
完全無得追

上岸收工

知錯了

何妖又慢閘拉馬

陳嘉熙咁樣點搞....推騎又軟弱 打鞭又好似冇力咁

田雞真係，一係三疊一係留到咁柒後
好彩今場三疊都有遮檔

沙田ME算正氣

我隻重心第2
比SHIT恩玩死

肥鬼 3 2

14唔係超好多 買左佢都好驚。。。

史卓豐全家死未。。。

博愛友威

肥鬼陳蛇今日開飯 仲有隻軍炮上場又係好勁

熱食

笑死 提早企起身
之後再騎
真係好撚柒

史卓條仆街廢撚到

3 2 14

步速慢到嘔

羅富全練咩馬架
自在人生練到包尾

加油

後悔買佢

呢場無步速

隻妙算拉住都上黎

我無睇全程 整係開始入灣個段都騎太差

最尾幾步

過關咁就斷撚咗

洩恩啲推騎落鞭好似軟奶奶冇乜力咁

陳sir睇錯終點

佢小兒麻痹

唉

史卓豐

shit 恩 廢能唔賭 年中慳唔小

睇錯終點可以罰好重

J2日日JER撚住田狗

停完賽無好過 馬又唔係冷

又係係外面既

擺明睇錯
提早企起身慶祝第二咩

想保住個十磅食冷披又要大大聲講咩

最多都係2X日
但依家無咩騎師 唔罰

罰左投注人士算啦

抵屌

真 買左兩場

韋達好似停左一個月？

Shit恩

去袋鼠村嗰次

G1

真係好7 站高身又再騎過

苗全部熱門又呃。。。

頭關叫糊

如果咁樣輸個鼻會點計

停賽

佢個腦有問題

唔坐返落去都冇咁柒

佢無企係身應該會贏

嘩咁癲

呢場又唔係 明顯過哂先既